(真/偽)毒撚通宵秒回

Hello my friend

又真又偽，毒就毒啦

偽毒可恥

#2

少攰少想訓

好掛住佢

瞓

又真係2 wor

Same

瞓？

比你搶左啫

生理時間未比我訓

金毛妹妹

咁咪搵d野做
不過夜晚真係好舒服

聽日返早啫

聽緊歌 就閂燈

加油

留多陣先

8個鐘

瞓到咩？

聽日來探你班 ok?

帶布丁奶茶比我

聽緊搜神記兩點訓

偽

食個杯麵開工做嘢

黑糖茶算 聽日見

留完名
潛水了 今晚心情

我就無飲 得聽歌
以前每晚我都會聽one more time
估唔到而家都要

小心唔健康會肥架

Brother

又係我保釋中的人，要唔要踢呢？
就快要續啦
我其實只係俾green object襲擊

Hi

大家都係扮 不用分得那麼細

最憎嗰啲扮晒蟹

Know you are anxious
夜晚唔好做決定 好易衝動

自首 我成日扮偽毒

How 點偽法

好想大叫

成日扮有節目潛水

係度大叫 係度講dllm

咁你係有人約 有節目 唔似我毒撚無人約

佢哋話唔太主張，我被欖球式撞，扯衫到露晒bra

我扮咖咋

呢個名我鍾意

點解要扮啊

邊個激嬲你

等自己睇落無咁毒

你個名

好耐喇喎！

而家先鍾意得唔得

屌你老母

批准

想好似鄭嘉潁咁叫

屌又知我諗咩嘅

毒唔可怕
係你覺得「毒好可怕」li個諗法先可怕
如果你既本性係咁 咪試下接受

其實無，係公司嘢姐

怕我廢j

幫你打柒鳩老細

基本嘢！

啱！

食宵夜都係唔健康架啦

好撚jeng

點睇都係咁咖 改變唔到個事實

打下機

咩機

夜麻麻走去stalk個ex

睇完舒服啲嘅就去睇啦

每晚瞓覺都諗住暗

暗戀嘅人

偏偏今日返屋企行咗條以前成日同佢一齊行嘅路

屌望住佢同新歡勁撚Sweet 個心那住那住......

分咗手幾耐

未放低
唔捨得
唔甘心對方快過自己得到幸福

3個月
我真戇鳩

exactly

我都分咗無耐 唔知佢而家生活成點
沒咗我 佢應該好開心

不要再說了

你唔戇鳩呀
我都係12月等到佢而家

我係本po情愛大師（自稱）
3個月就有新歡嘅，你ex都唔係鍾意得你去邊

lm

1001

聽日見

你知我知對面個單眼佬都知但我控制唔到自己唔諗呀

Goodnight my friend , see you

識過其他人係最好嘅方法
全心全意投入社運係最佳

愛你

唉過兩日 我都要趕asm
唔知講咩好但共勉之 !

快啲瞓喇巴打

有緣再會

me 2

半夜整返個芝士出前一丁

真毒
利申睇緊reading
準備做到五點

呢到係咪有人會聽我講野？

唉努力中 話晒一齊年幾
唔係冇試過識 但硬係係其他人身上睇到佢嘅影子
屌⋯⋯我真係好撚戇鳩

秒回你

唔係你戇鳩 係佢仆街

Hiii

個個應新朋友唔理我

某戰之後再加分手成個人down到極致

你好呀

我係
不過我真毒

慢慢嚟
終有日不自覺地放低咗

結衣

blocked

hi 970

好好休息
抖下會好好多

但我現實唔係結衣

太多好似太肥

Thanksssss
瞓先喇 有緣再會 早唞

晚安

你男定女

過左啦

女啊

係

missu ar迷

我感受到你嘅呼喚

kissme

煮完之後又冇胃口食

新人留名

我害羞

hello

1

冇野做 人人係屋企等運到

睇書
做運動

基本

其實好多野等住做...只係全部上堂變曬網上教學就......

小妹同意

星座未執呀

same無動力

好想咩都唔理出街 但自己係獨仔冇辦法

我都獨女
不過唔太想出街

因為冇我

+3

好似又有新歌

條街dirty

係咩 聽日去睇下先

dim dim sum

我都dirty

Yes

Homies

係咪聽日？

係啊

我同我班homie係樂華作緊歌
有冇聽過

冇聽過
有冇聽過富林太空站

緊係有啦 外星人係邊

我同我班𡃁 成身刺青

奶共奶油包

米奇老尾？

yup

地球係平地球係平 地球係球體嘅機會係零

真

所以無再聽

當年仲係我同班frd po佢上連登
點q知奶共
btw 我都係聽佢啲舊歌
劈友問題 一生一世 重慶大廈

9up住先

出面排隊打蛇餅 我諗guest seat冇你名

本身已經少聽刀哥都奶啦唉

明明靠串老共起家
上咗位話音樂唔關政治事

佢個樣同個心一樣都幾樣衰

終於有得抖下

冷冷雨wowoo 沒焦點因找不到你

條腰痛撚到

抵啦

對唔住 琴晚太大力

揾到我唉豬未

點解

？

懷孕了？

你唔好再講了要cry了

情不自禁

無feel

舊患
同就快m到

男的不會

咁我會

嗨

你琴晚唔係咁講架喎 你話頂住咗架喎

hi

你認錯人

有料

姐係唔係啦

吓乜鳩
個bio係咩

Emoji嚟

我唔認都唔得啦

有沒有手足教我溝女🥺

樂兒？

打和啦咁

我

搭單問 有木人教小妹溝仔

但矛目標

唔好爆我條女出嚟

之前我係用我讀咩中學同大學做bio

禾

short short地

same

有少少睡意

noted
要養傷

點擊追蹤
小弟讓你練習

點搞好

阿迪達做咩係咁開膠post佢係咪傻撚咗

我之前都有擺中學

Ok 準備好了

我呢

佢輕度弱智

精神

講講背景

依家呢三個emoji都有各自意思的

Lm 學野
小妹都學

不了

你幾時生日

How about me?

但係我想啜你

願你知每日每夜為何奮鬥

十一月

200磅暗瘡肥婆 a0

琴晚連登ddos 跟住我好似點幾瞓着咗

金毛妹妹有冇掛住我

蠢咗唔應該用側面做icon應該del撚咗佢

琴晚無乜人

No
火箭我愛隊

你唔係小妹咩

減肥睇皮膚科醫生先

佢話諗下先

啜我啲瘡？

一時小弟 一時小妹

因為上唔到

願我會揸火箭 帶你到天空裏
在太空中兩人住

用口幫你擠

咁你11月再同我講

活到一千歲

都一般心醉

記得先
唔知嗰時出pool未
照個勢似未

Ysut too late dude

希望到時候我可以仲喺度同你講生日快樂

係咪太靚仔

前愛隊Lakers

我仲要同你講架
仲記得你好似都係十一月

最憎猢狗

你似是陽光空氣

但一睇ig 啲人出街就忍唔住....

唔減了辛苦

彈出彈入

係呀我2號㗎
記住我啦
到時我喺邊度都好
我都一定會喺連登嗰度睇到你有冇同我講生日快樂
唔俾走數㗎仆街

想嘔 多咗

個個都200磅

有了你開心啲

笑死

咁好kick

我要你喺連登覆我

唔洗返工都日日出街先on9
以為帶口罩洗下手就無事

想奶
生命值硬接

呢加冇乜睇

我可以比低我個ac人哋㗎嘛傻仔

小妹都會講

今朝輸廢艇躁咗

Yss 200磅周街都係

你冇諗過呢樣野

明白
無敵是最寂寞的

話說789 係咪19啦？

多謝你
我記得舊年冬瓜茶都有講

唉 由佢啦 貓女都有ken 我會等我個 ken架

有
希望係你本人

咁我依家ig改名做ken

嗰陣喺大海個po

我本人 明白什麼都總有限期

真 我都會將啲嘢塞曬係同一日做 唔係話京曬咗個口罩 係返到屋企要左抹右抹好攰

唔係未瞓咩
你同我講生日快樂嗰陣應該係未瞓

不過散咗啦

我寄比你

明年今日

可能我可以早過哥哥一日死

揸你個肥妹波

我十九世冇睇 唔好同我講

331

有冇咁癲

是的

nash迷？

小妹六歲

你睇下啲山... people mountain people sea
我怕到淨敢買外賣......

唔洗

屌你老母閪

你躝啦

我唔理

即係19 啦

我200磅但Ipad

係呀

Impossible

😂😂😂笑撚咗

I thought you slept

你好qq ah!

講好唔講老母

六

屌你個閪揸你對波

見到我就知咩係possible

你好qq呀

痴漢出沒

屌你

唔識嘢

我好愛大家

核爆都唔割！

咪癲啦屌

我係

癲完未

又講老母
一d尊重都冇

友

冇咩特別中意嘅point guard
歷史球員嘅話
歷史球員中意姚明t mac

佢瘋狂言語性騷擾小妹

救我

Coming

笑到仆街

你幾enjoy喎

一定係Nashlakers同phoenix差佢一個champ

唔係鬧我 難d喎師傅

小妹冇

迪安東尼就嚟畀人炒

你有

啜啖啦

我都係

你躝呀

救命呀秋哥

抵

你地仲要交換
媽

其實佢又真係幾enjoy

走開呀屌六歲都搞 你有冇人性架

我箭就嚟畀佢玩死

我係元朗 你執生喇

係咁架
d女係咁架

冇交換 佢刮我出嚟

冇睇唔G

小妹退出連登先

渣渣

屌
手足嚟㗎
唔割蓆呀

佢會dm你

拾玖qq啲定六歲蘿莉qq啲

唔開心
又唔係做緊想做嘅工
但又走唔到
人無夢想同條咸魚有咩分別
求樓主安慰

工冇話走唔到

唔好

六歲

仆街 4點

g持

好受歡迎

Ok 既然你挽留就唔退啦

冇

命運真係你冇得唔去屈服
你冇得唔去認命

差唔多要瞓 再唔瞓會死

好眼瞓啊屌你老母

去瞓啦

早唞

渣ga

Still working ?

好靚女 好想約佢出街

樓主 你覺得同一個男人一生一世happily even after 係咪一件可能的事

of course la

係有可能
可能係每個童話故事入面最後一頁會出現

呢啲嘢真係冇得你唔信

我同一個男仔一齊左3年 好穩定
但唔知點解同得佢越耐 就耐驚
係到諗 如果有一日真係行唔到落去 我地兩個今日的期望 就係明日的失望

係咪好on9咁諗 ?

又典呀

關唔關你之前拍果d幾長事

唔好咁痴線喇

唔捨得你

躝

係？

好耐冇見

出面啲雀開始叫了

都唔係啫

走喇

仲好意思話通宵

秋哥

我未收工
得你逆時區

好久了

走啦

天都就光

睇多陣片瞓

啱啱飲完野返嚟 諗住有人陪下我傾偈點知瞓哂

飲野唔叫

嗚哇

我分分鐘遲啲同你地一樣時區
夜訓

咁我多啲上嚟啦

我喺度

收工
碌返屋企

遲d先講喇
同埋你係同弱者同一時區
我唔係

我冇

陪我講 陪我講

好呀

食早餐未

係咪食

古古古

我唔食你食

係咕咕固

好得閒牙

快d訓

你啱

唔太得

瞓啦

未瞓

我話我

早

On ing

好肚餓

做咩事今日個心咁痛

個肚叫到冇再叫了 唔食

我好想食嘢

咁再瞓過

食我啦

讀讀醒未

唔想比你啲女打

淨係問女

咩啲女

因為我啲仔醒曬

即係佢係你啲女

你準備比讀讀屌死啦

唔怕

冇人掛住我

知咩料喇

唔洗咁掛

好似明咗少少嘢

咪玩喇唔訓會死

知點解佢遲遲唔郁手

可能怕醜仔

自己出去有咩做
佢死偽毒

打機

偽毒

醒了 扮緊工

係 你係

我都係乖乖睇動漫算了
喊左再上嚟

又扮毒

大家早晨

心有所屬

專一之鬼

唔到你唔訓

點夠佢黎

想過勞死？

秋哥笑乜

你可以試下

恭喜你地

買鍵盤未

唔買啦
儲錢

都好
理財

冇乜時間打

明架喇

係 真心嘅🙏

原來你

唔鍾意小朋友

係 原來我

係樓豬

唔係我

話說肥仔去左邊

你是樓豬

唔知。。。